有冇連絲可以比我啪下

一下就夠please

求下你

連巴得唔得

連巴任啪

唔好啦

咁狼死既

連絲雅ok?

ok
你安排？

我又要

減下你對奶奶大先啦

佢唔會介意比我啪一下既

咸濕

你都唔係紅色唔好呃我

你知係咩黎一定唔係處

g

跟隊

肥絲ok?

你做我隻g

好想破青頭